大家討論搞唔搞紅鋪 不如直接用蟲系魔法

係你打爛美心玻璃
佢要用錢整返好
但第二日咪又係照開門做生意
啲藍絲咪繼續食

如果 (唔好做啊!)
只係開佢門放蟲魔
鏡頭係影住好多蟲系魔法係美心入面
餅店好酒樓好
你係藍你仲會唔食

佢照開門就日日幫食環

香港人咁鐘意玻璃唔搞玻璃玩蟲又點睇?

點都唔會割
只係想諗個大家都支持既方案

諗到都以後唔敢食

自推

然後黃絲開埋滅蟲公司

一站式

放蟲有乜刑事責任？

蟲最大既威力係只要有人信你放左 無論你有無放佢都唔會食

刑毀

有毀壞財物咩？

有咩計仔可以唔打爛玻璃都放到入去

開門度門?

我諗都要打開既

紅鋪先係入侵滲透香港主力
仲要問搞唔搞?

美洲小強

我見個熱門個個屌來屌去
想諗個兩全其美既方法姐

藍絲廢物: 間鋪頭咁多蟲 上朋友圈話埋俾班朋友知唔好去食呀

諗下喎一兩張同就可以share 去藍絲group
"暴徒於美心放蟲"
你再藍都未至於去食下話

可以搞完再放 放完再搞嫁姐
睇心情

唔係割只係想effective 啲

手足依家入 360 打爛曬啲野
其實佢都仲開到鋪
係無咁啲貨
但成效唔係想像中咁大

但如果話你知你買野可能有蟲呢?

只係討論下唔同既可行性

大概好似m 記咁
大家都唔鐘意佢中資
但都仲會久不久食一次

但如果我話你知手足每次發完夢就會係M記落蟲呢?
你連果一次都唔會再食

但好易tk埋隔離鋪頭 唔好亂用

蟲掉狗都係一時
搞食物就佢成個brand 收皮

可以考慮蟲系魔法
咁有冇計過要幾多MP先夠

睇情況
全層酒樓就

黃大仙玩得，美心starfuck元氣八月係哂同一排

不幸我唔係魔法師
我覺得最緊要係影出來個image 係好多就夠
實際work 唔 work 已經唔係好重要

推到有法師入來回應

呢種set up 其實好常見
好多時同一集團會租埋一齊

屌 諗到都想嘔
支持

有無識操蟲師

要令人擺食係靠文宣，你咁樣同政府黑警有咩分別？唔好俾仇恨令你變成你討厭既人啦得唔得啊？

嘔心到想掉個核彈炸晒啲蟲
利申：唔割

軟硬兼施
和勇同行
兄弟爬山
各自努力

同埋有機會害到無辜，萬一d 人食左d 唔乾淨既野落肚咁點啊？冷靜d 啦，政府同黑警對住我地嚟打，我地花時間諗點搞人地d 鋪頭不如諗下點應付政府同黑警啦

各自努力係如果手足你想以文宣達到目的咁你就要做好啲令手足唔洗親自出手

前提係放蟲唔 = 佢會食到
只係我覺得一種比打爛間鋪低成本既方法

驚就唔好去紅藍店食
去得現場食飯就有風險

蟲仔係電光火石之間做唔到反應
比人捉左去米缸大家都唔想發生

我一D都唔討厭蟲魔法師
眨低蟲魔法師係POPO係你偷換概念自己講

有啲似依家黨鐡咁
我識好多人依家都唔搭鐡
唔係因為佢真心唔gur 鐡
只係佢好自私咁諗如果真係封站佢點算
咁咪直接唔搭

各自努力啦

小心《緊急法》呀…

尤其是香港
大把現實撚港豬
你哄佢倒不如嚇鳩佢
第二個PO都有講過
日本戰國有條友叫小早川 係關原之戰西軍陣營一個好重要既大名
戰前同東軍已經密會東軍做內鬼 但後來兩邊開始打佢又想食花生睇戲
西軍好想佢幫拖打東軍 就寫信求佢出兵
東軍 即係家康 諗都唔諗就一炮打撚左過去小早川個本陣到
小早川即刻嚇撚到向東軍示忠攻擊西軍 最後東軍先贏

我都唔堅持喇

要放就放

最多日日屋企煲粥、帶飯

香港不能再等

PS. 好撚驚曱甴

非法放生

開鎖佬 OR 門底

淺黃淺藍既意思係佢支持一派既理念
但唔支持佢既手法 同時又唔會用自己手段去爭取
姐係freerider
香港咁多淺黃淺藍係因為佢地唔肯放棄手上利益去爭取佢認為啱既野

對自私既人就要用自私既手段

咁唔洗諗, 360一定係放蟻類, 入面勁多朱古力, 可以一夜之間繁殖到連收銀機入面都有....
我怕隔離店都有

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

無咩作用

何解?

千祈唔好黎新光 ... 佢成橦買左, 連OK 都踢走埋
人地要滅白蟻, 會破產

同意
光復香港 時代革命
係咩意思大家要自己反思一下

如果我唔放 但文宣話放左
藍絲既考盧就係我夠唔夠膽真係放
而佢肯唔肯以唔食藍店 (咁小既事) 來賭?

蟲其實食左唔會死人
只係玩心中既恐懼

態度正確

鼠魔法
仲可以Connect埋清潔日幫街坊除鼠儲彈藥

有時on9 咁諗
我都幾尊重落街打後生果班仆街
起碼佢認自己係支那人 (因為共幫佢咩咩咩)
然後自己出街冒風險打人

比起為淨係收錢果班我尊重佢
但見到一定打到佢pk

呢D就收錢做野嫁姐
支那豬冇錢收會自發出黎愛國咩

好似M記有牛河一樣，只要有人傳就有人信

手足你無見過飲醉左係街屌人既啊叔咩

玩心理要好有技考既

個D傻西就算柒數啦
過黎我一定打柒佢

元氣

預防戰爭，可以靠手段/和理非。但停一場戰爭，係靠武力，所以我唔認同你後面兩句

但你都講得岩，文宣組係好重要，不可分割
基於要做嘅前提下，不如先用文宣放風話已經於各區對指定店舖大肆使用咗蟲魔法（實質只放1間，連影片流出），睇下流言成效如何，如無效，唔見棺材唔流淚，就不再作警示大量放魔，令流言成真，咁o唔ok?

同埋個大話可以試探社會反應，如奏效，亦節省咗己方放魔法嘅成本

最後希望大家發言注意言辭，唔好講啲有機會離間勇武同文宣及和理非嘅說話講好咗核彈都唔割。如反對，用言語加強反對並提出升級的alternative就好

推

流言已經夠殺

始終要有一條片輔助
同埋一日自己/身邊人未食到，都有機會繼續食

我就係想睇下班藍絲面對利益會點決定
要信示威者既 "善心提點" 定係信佢地一直相信既制度

(打完都覺得自己有啲變態)

幫推

咁多個風向, 呢個最支持!

多謝你

如果一個藍絲因為咁信左我地而唔信美心
慢慢就會開始信我地既文宣?
難保下次出第二啲魔法佢防唔到
會唔會陪養到佢睇連儂既決心

朋友開始問係咪真，話驚蟲，真的話以後唔敢食紅鋪wo

我反而無打算投資喺藍絲mindset身上，純粹想製造心理恐懼，養成佢哋排斥藍店嘅慣性行為，令藍店、中資公司有長期經濟虧損，退出香港市場，從而影響中國嘅經濟影響力

人，可以理論。
藍絲同野獸一樣，需要嘅係被馴服，要當佢哋係狗咁train

同意
再推多步諗 可以同佢哋講 黃店一定安全
全民食黃店

同意
再推多步諗 可以同佢哋講 黃店一定安全
全民食黃

推多一兩個

其實好多前線員工都係手足...
你放完都係要前線清...

宣傳放
但唔放 ok?

曱甴同蟲系真係好恐怖同埋，以前做餐廳見過好多米奇跑嚟跑去，生BB又好快，搞到我哋好頭痕，一個禮拜都要滅一次鼠。真係嚇到我辭職。

食肆致命傷：衛生問題
就算滅完蟲都無人敢再去，想毒死自己咩

啱呀屌 宣傳放算啦好冇

藍絲文宣不嬲唔洗fc
兩張圖放埋一齊就得啦

直接整個cg，用240p加個迷你黑影

易teamkill其他鋪 唔同意

兩張圖放埋
一張蟲
一張美心門口

搞掂？

德福好似有個corner全部都係美心集團
不過始終咁樣搞人係唔啱嘅

老鼠都 ok

岩呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推